馬會內部從來冇支持過罷工！！！

唔該唔好再比出面個POST誤導
可能只係有一條細TEAM講可以唔洗交假紙
但係內部從來冇提過罷工

呢個POST係呃人架

八月都冇馬跑，可能得幾場足球

我係員工，唔好再比標題黨誤導
馬會無支持過罷工

推

推，癈事罷工後有人後悔。
但罷工係必需的，人多自然有bargaining power

幫手推呀

咪撚同馬會洗白啦
佢撚會支持三罷

有又好 無又好 個POST都係對我地有利

點會呀
D人只會以為依家個形勢好好
其實假象黎架

公務員1條team罷又得
馬會1條team又唔得?

唔好再玩分化
支唔支持都好
指就處理員工請假或病假時，若有員工在工作日需出席任何活動，可循正常程序告假；若員工生病或感到不適而需告假一天，則毋須遞交病假紙，信末則以中文字寫上「加油 香港」四字。

手字好靚

得一team人可以
不代表全公司

得一條細TEAM咋
點樣代表成個馬會

依家係講緊叫大家唔好以為成個馬會都支持
唔係講緊馬會一條TEAM唔罷得

你依張係電話投注

人地擺工那些係其他部門

你就電話投注
我係HQ返工架
唔識就出黎柒

電話投注點會有人出聲

吹得大到時會更多人罷是常識吧
你唱淡係咩居心？

係呀係呀我係鬼呀
你都係想咁講姐

我只係想大家認清眼前事實唔好以為形勢大好
我自己就一定會罷工

大型機構要表示political neutral是常識吧，馬會一條team ok的確唔代表成間公司但at least大方向唔會阻止，放假曠工呢d都係hr policy而唔係個別team可以改

你講得岩
我只係屌緊蘋果標題黨呃人

一單還一單 唔好幫佢洗白
做過馬會就知
利伸前員工
收到風沙田有經理係612 616 71等日子擇低邊個拎假/冇返

人地張職員證係咁

我之前讀書做過電話投注

職員證就係你那一款

?

呢啲證背面咪樓主嗰張咁

唔好講會唔會秋後算帳 狗會返工no show 又咪扣下分 依家人地買100萬波 你有得分咩 同電話投注不嬲都係話唔返就唔返 唔好玩喇

樓主個張係證既背面，都係正常員工證，冇錯
利申 前員工 做JCHQ

識玩就幫手吹大啦
我銀行撚都知d大老細口講尊重言論自由實則安排曬home office同早返工啦
我會唔會大肆宣揚話銀行個日仍然開到門，好撚多人返工咁樣？
老閪都話好撚多人罷啦柒頭
做有用既事，唔好幫倒忙，做d有利對家既事，ok?

你支持就得啦

push

星期一九點點名，唔出現要解釋

依家白色恐怖中，唔好再話馬會支持罷工

講緊蘋果標題黨幫馬會洗白呀

YES 根本係個別部門
我從來冇收到相關資訊

推
Line manager 都縮曬
唔好話高層會表態
完全無講批准罷工

垃圾狗會

背面呀屌你

突發！今日全世界轉場去尖沙咀五支旗桿集合！！

唔好意思唔小心負左你皮

得未？

馬會咁大個機構要politically neutral都好正常啫其實

樓主出呢個post唔係想吹淡風
係想提大家
香港賽馬會係仆街冚家產

8月5日見

無問題
我係屌緊蘋果幫馬會洗白
馬會係一個扑街黎

8月5日街上見

講就咁講 你望下董事同馬主list
全藍咁滯

neutral ? 你懂的

Sorry

員工大把係撐民主
高層好多都係共狗
譚志源咪係高層之一

馬會勁在次次都避到風頭
永遠唔會有人搞咁解

幫你推

嗰個post咁誤導都有三千幾正評，咪俾馬會洗到白

呢個機構咁維穩有乜可能，至少佢肯定唔容許有人搞罷工搞到有投注站開唔到，除非係周圍有集會有安全問題先會預先閂門

跟車太貼

多謝你
樓上仲有D柒頭皮話我吹淡件事

蘋果報導 Due & Diligence Dept only，唔係全馬會呀

如果9月開鑼日佢支持罷工我就信佢喇

晒氣啦

馬會都未出聲明
到你急？
你唔係鬼係咩
負皮上一頁
block埋順手

P牌仔

員工

其實馬會份約好似有寫1日SL不嬲唔洗交病假紙

同之前亂咁話地鐵車長罷工有咩分別

冇 1日要交 起碼我地係

唔知點解我條TEAM 一日SL都要交

尋日有狗會員工已經fact checked左
星期一HQ會有賤畜高層點人數
沙田都係
如有屬實我一定會係連登開post同推上蘋果

樓主唔需要咁激動喎

馬會個policy一向都係一日或少於一日嘅病假係唔需要醫生紙

馬會個背景係人都知，宜家佢默許職員射波，唔會秋後算帳，算係咁啦

Security & Integrity 咁多人當過差，個鬼頭都敢send個咁樣嘅email, 都算唔話得

利申：發夢返工返體育道1號

等我返去睇下份約先，利申前員工

馬會係大陸起左個馬場 點會支持罷工呀

我地一日地要

好明顯係有前人濫用所以咪收緊番要交SL cert 囉

我錯，sor

有醫療卡嘅咪星期一去免費睇次醫生囉

呢個就梗啦

好似拎張staff卡就得

繼續推

yes

講事實都分化

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

0

請大家85一齊同心同步同罷工！不過好奇怪地，馬會咁撚多員工竟然只係得少部分部門有工會，為左等大家有個照應，請大家加入呢個tg group

我要罷工！！

但係蘋果出埋喎

馬會有好多部門，唔係個個部門咁幸福

請你睇清楚內文

現職員工只係打算8月5 sick leave

守則係寫一日可以唔交，如果dept head ok，有大約一半部門可以咁做。

Pishhhh

是但啦 咁易洗白咩
仲要係馬會

當住係吹大佢先啦

樓主 甘你罷唔罷先？

事實係狗會無支持過 有問題要講出

自己追返呢個post都得啦 得個4頁

有先O嘴
同支共對抗
未死過

[member]啱，不過仲有另一種，不過而家好少見[/member］

推，唔好比人誤導
可以既話都罷一罷，盡力就ok

8.5 全民三罷

Fact check management grade 未無指引支持罷工

馬會是仆街 是常識吧 內部很多紅

馬會入面好多藍絲
Esp. AE/E

咁咪令佢弄假成真

醒少少ok?

估到啦，馬會班 management 官僚到爆，同中資釓司差無幾，從來唔理下面死活，只識不斷叫下面跑數 / meet target，邊有咁開明俾人罷工

利申：前 perm staff

中資公司

AE / E 藍唔藍唔知，但班高層個個都古板到爆，敢帶頭出聲只會係少數，個個都驚要孭鑊呀

我以前做個部門半日 SL 都要有醫生紙，除非你直屬上司肯隻眼開隻眼閉扮見到你有返工。

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

推！有大量人想帶風向引我地反獨立調查委員會！

獨立調查委員會同埋其他四大訴求無衝突
獨立調查委員會成功設立左
場運動都唔會完
香港人唔會就咁就收貨 一定會爭取其他四大訴求

615林鄭宣布暫緩之後
還多人都話616一定好多人收貨、一定好少人
點知反而有200萬人出黎
唔好話借「有獨立調查委員會場運動就會完」呢D理由嚟帶風向反對獨立調查委員會
黑警濫暴濫訴 必須有所制衡
獨立調查委員會係刻不容緩
否則場運動未成功我地已經俾人拉曬甚至打死曬

仲有其他理由，詳情請睇
【危急！】三毛風向持續：反對成立獨立調查委員會

無記錯門口食蕉係用呢款證
仲有無其他部門用就唔知了
一般係用淺藍色面嗰款

等d廢老左右做人難都好呀

屌你，點解唔順水推舟啊，依家臨罷工講啲咁嘅嘢咩用意啊你？

上面講撚左 等啲人唔好自high

馬會真係有部門大佬發左電郵
但係咪唔會秋後算帳我就唔知

罷工呀擺乜野工

標題正確。

但係hr正常唔會主動要求非前線嘅office同事提交請一日病假嘅醫生證明。

ESSMSS冇得attach document，我請病假都冇internal mail醫生紙比hr， line manager approve 咗就ok。

相信有個別team或department防止射波先會叫同事比醫生紙。

不過以我所知好多同事805已請咗AL。同事或上司乜嘢顏色底，唔係儍嘅都會feel啲。

光復香港，時代革命。

同意

8月5號見

我上面講左，我以前做個 dept，SL 半日都要俾醫生紙 dept head 個秘書。同埋，我好相信前線部門如 catering 唔會咁順攤俾你射波，話晒係 serve 馬會會員㗎，射波一定要有醫生紙保平安。

上面啲人話會5/8唔番工記名
我朋友做馬會hr都話冇聽過

蠢撚到 仲要衝出黎柒

收到通知5/8唔開門 唔使返工
利申 馬會員工

邊度唔開門？

係囉